「提醒」帶定大量鎖地方物資反鎖狗

有風吹有政府地方同黨鐵地方會運狗

大家可以嘅帶定一堆可以鎖門/閘嘅物資（鎖 鐵錬 etc) 鎖狗有機會匿埋嘅地方(黨鐵 黨鐵商場 狗屋 體育館 社區中心）

記得攝衫 拉褲腳

冇必死決心唔好企最前

唔好企定 一定要揾野做 買物資 搞魔法 哨 留意tg 一定要有野做

推

推po好難呀

同埋大家大記住要目標為本 做有標籤同意義嘅行為

要大量鎖同鐵鏈

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

大家唔好留港島
盡早出其他地區
灣仔 金鐘block左
盡早坐車去其他區幫手
港島有水炮車 唔好戀戰
逼佢地開水炮車出十八區洗大地

還掂都自己屋企附近 帶晒出嚟2/3點就可以鎖晒d地方

戰略po幫手推

帶多少少，警察落單鎖起私了再示眾

警察鎖起再除褲示眾，當眾剪尻毛

我次次開d po都推唔起嘅 大家覺得講得唔啱要同我講呀 唔係嘅話幫手推下

大家係咪訓晒啦

好和平

鎖頭

Push

鎖